連登仔見到雙手持刀痴線佬斬細路會點

著草定用手接？

上連登出post

影相上黎出突發post

勇武抗爭

報警 係安全許可之下盡能力救人

如果唔救，而個細路真係比佢斬死咗，喺自己面前，會唔會成世有陰影

個個鍵盤戰士一定第一個走先

即刻開PSOT

好似屌共產黨咁屌到佢驚

攞個滅火筒打尻佢

連登毒撚唔會出街

緊係入佢中路

會咁樣

走啦！仲睇？
係咪on9架？

津露水炮

即刻錄影放上fb/ig呃like

問佢洗唔洗幫手

參考關蛇大戰輪椅佬

管理員 管理員

嚇呆了

單刀你控制得住佢持刀嗰隻手都還有一絲勝算，雙刀真係唔洗諗。
現實上所有空手奪刀擒拿術都係呃鳩人，曾經有鬼佬挑戰各大武術教練/防身專家，用把六吋道具刀，一兩下假動作再突刺已經收哂佢地皮。

要問清楚埋係雙手持單刀定係雙手持雙刀

最僧細路